rubberband今晚9:00 live開show！！快啲叫埋frd一齊睇

準備好未？

rubberband一定要撐啦

冇人？

睇緊

好撚高汁

push

Push

pin this, 佢fb 無link 嘅

點解可以推唔上

阿波羅

睇陳蕾嗰個

好正

未來見？

啲聲正撚到

發現號 逆流之歌
近年出show鐵膽

逆流之歌

睇緊 推

推